最鍾意同最討厭邊個香港女Youtuber

最鍾意：曾樂彤
有氣質，唔造作。有賣廣告但都有分享自己野
真唔真心唔知，但無咩hardsell
鍾意睇佢vlog同化特別妝(e.g. Suicide squad)

最討厭：南瓜
以前好似幾nice，但自從知道佢畫嘅畫全部抄人，
分手後post ex 條新女上Facebook 公審後就好反感
特別係依家成日露奶滋，又土豪曬名牌，頂唔順

圖同link你一樣都唔打算分享？

曾樂彤都唔做作

曾樂彤唔造作

IG 自己睇啦

@tsangloktung
@pumpkinjenn

唔露波又唔會發完姣特登話自己真性情喎

曾樂彤

唔中意亞視暗星
但我有follow佢

成班打手

利申：曾樂彤打手

mrlove

我都中意曾樂彤
最憎小花同丁丁

之前見到有人話suechang踩住丁上
明明就係丁踩住sue上

最鐘意sue!!
呢個真係唔造作 其他收皮

淨係有睇曾樂彤 好靚女

我撐新人！

小魔女妝

Tlt係連登都幾多打手